宜家啲學生應該唔知咩係小校園

最經典係賽龍舟同爸爸食糭

仲有個係玩地心吸力 不停咁㩒左右儲氣之後跳

最鐘意去營養車嗰條橙隧道 入邊好多野玩
最記得係有個食物奧運會
小學嗰陣覺得好撚好玩
可惜宜家玩唔翻

做咗每日一篇未

冇一次認真做
三條MC 五次答錯機會
鳩撞都岩

smallcampus

個網仲係咪度 搵下先

竟然仲係度

可惜冇ac登入

仲有一系列商店

可以買衫換

仲有咩星願小王子

當年小校園最鐘意套惡魔套裝

宜家個啲小朋友知架
早幾日先同補習學生討論完
想重拾童年回憶可以申請家長ac入去玩

有六芒星

唔係過河遊戲咩

定隻嘉菲貓鬼屋

有個game係做完練習會儲到啲唔知咩，然後有隻寵物，間屋得左右仲可以去人哋屋

好撚好玩！

星願小王子

我記得屋企有得玩一隻game，好似喺霸得多地就贏

我仲有小學個account
都過左十幾年

好想玩返

頭先login返，個介面轉曬
以前d沙士口罩，乜鳩回歸紀念旗，萬聖節軟皮蛇全部冇曬
最重要係個郵局唔見左，冇曬以前鳩send 嗰d e-mail

咁耐之前嘅account仲登入到？

最中意玩打字個個
倉頡
但到今時今日都仲未打爆

過河遊戲玩一次就背到啲pattern

端午節有得包傻

有棟教學大樓可以玩晒咁多個節日

乜撚野小校園

仲有一個係萬聖節架！！！！
可以周圍探險又係好撚好玩

特登開ac 玩星願小王子
而家係咪要俾錢先有得玩

學卷冇曬，以前d 19紀念野又冇曬

細個最鍾意玩
玩下玩下又一日
仲有亂send email比人

仲有以前牛奶公司有game玩的
以前就係成日小校園同埋牛奶公司隻game

廢老

好中意星願小王子

仲有隻蛋 孵咗好耐

定隻嘉菲貓鬼屋[/quote]呢個真係超好挽 細個挽真係會嚇親

呢個真係超好挽 細個挽真係會嚇親[/quote]

龍舟一開始唔識玩 左右左右㩒 㩒到手斷先贏到
之後朋友教我㩒實左 再狂㩒右會快好多

Show Blocked User - 我你她

記得以前小學有隻game
係電腦既卡game黎
又有得玩 又有得學野
有冇人知我講咩？
應該唔係間間學校有得玩
要俾錢

我記得仲有得同人對戰
有得儲卡
有冇人記得咩名

有冇人記得 書唔兇
星願小王子之後仲出咗個星願外傳

細個有得上小校園玩都已經好開心

唔記得咩名 係咪有動物做卡果隻 要答問題過關

ys

有印象 但up唔出

有印象玩過但唔記得咩名

仲有Qoo嘅遊戲

傳說之旅？

勁懷念 童年出哂黎
d game真係好好玩

定係icube智能爭霸戰？

有個唔知咩乜9金字塔， 記憶好模糊

嘩咁都揾倒

已經玩唔翻

記得有個過河遊戲

好懷念

火星吸力
仲有個唔知咩game有把武叫"黃金雷鳴"

同埋有條友屙屎

最鐘意去IT樓打字 做埋有層有好多節日

係呢個啦！
好似係公民樓有得玩唔同節日嘅遊戲

唔知木星定土星吸力最勁
手到手抽筋

玩

Ching係唔係真係玩到架
點解我黑左Mon

以前小學雞成日偷偷地上小校園挽星願小王子

有無人記得個過河遊戲

邊個有AC呀

有無人玩過解剖白老鼠

好似可以㩒訪客

媽我得咗啦

連登有愛
童年回憶返晒黎

好撚開心啊
估唔到我有生之年仲可以玩返

唔講真係完全唔記得
好想玩好懷念

樓上有link
快啲重拾比Online game更早之前嘅童年回憶

痴撚線 好懷念

入到去Game Center但冇game

當年瘋狂玩星願小王子 因為呢隻game先鐘意左中文

過河遊戲啊 果陣卡關

傳說之旅有個鬥智卡擂台好撚好玩

入左條link
玩唔到d game

我玩到喎.......

痴線 小校園 你唔講我都唔記起呢樣野

網頁神game 無個性戰隊
仲有個咩危險校園既game 可以禁d 物件 睇d人點死法

可能我Safari
我試吓用Chrome先

正啊
數學遊戲仲玩到
D sound effect 真係回憾

好撚正啊

呢隻經典健康Game

好撚好玩 以前日日放學都玩

夾公仔

留名聽日玩

小校園有個螢幕保護裝置dl
好鍾意聽嗰首歌同個動畫
不過已經唔多記得首歌係點

求ac

邊到架

學習大樓
3樓科學樓
營養車
橙色隧道
中間有個唔知咩至Fit飲食

重組句子打飛機

留名

以前玩星願小王子玩到好勁
仲有每日一篇喺咪做完之後有分可以扭蛋？

好懷念挑戰大魔王

經典中嘅經典

傳說之旅鯨魚最勁，每次抽到鯨魚即刻屈人機
以前仲鳩到買根本暑期作業攞個隻獨角獸

小校園有得養寵物喎，最高幾lv

有個過河遊戲好似都係係小校園玩既？
記得細個係咁玩

我知，我真係知
想當年我個賽龍舟玩到出神入化

仲有過河 老豆會打鳩個女

呢到既年齡層係幾多

細個果陣覺得小校園嘅世界好真實，有屋企有學校有生活設施，可以自己決定去邊度，會幻想自己生活喺小校園裏面

有無人記得里奧寵物

我記得星願小王子

咩嚟

過河遊戲

無記耐之前舊登仲有POST

最鐘意玩垃圾分類

當年為左玩傳說之旅仲求我呀媽買本暑期作業比我 應承佢會做哂

利申 93年

宜家仲有得玩 早幾星期仲玩過黎

細個無野做就係上呢個網玩，玩下玩下就一日

頂 唔小心logout咗 頭先入去仲係我以前個ac黎

小校園同sooff細個必玩

睇返圖先醒起咩係小校園
小學電腦堂成日上

係icube!!!勁好玩啲卡通又高質

有冇人係做ilearner
哥時有得進化條蟲仔，日日好比心機做

每日一篇 全揀A既

好撚懷念

細個成日用做每日一篇黎昆呀媽開電腦玩

有無人記得佢係玩乜
我淨係記得好好玩

種士多啤梨

無人會去 我的學會？

以前訪客登入瘋狂改間屋入面隻寵物名同係咁搬啲傢私亂尻咁擺

QOO啲game好似收咗皮

痴線 即刻開返部電腦回味

on9 小校園最好玩梗係個聊天室到圍威喂啦
個陣d人好鐘意收人入學會玩皇宮遊戲
有冇人知我講乜

Sooff
最撚記得係有迷你倉條鬼佬

摩爾莊園同小蕃薯啊仲有。。。

Qoo就真係搵唔倒啦成個網shut down左
如果有巴打搵到請受小弟一拜

記得以前學會正正常常，最多係整下啲文字遊戲既學會。
有排開始有人開皇宮、會長自稱皇上，然後啲會員登記做宮女、妃嬪，後來有人仲開始喺學會聊天室玩sex chat類既野，搞到之後關鍵字有皇宮既學會del晒，最後成個我的學會 既function del埋，慢慢del埋露天茶座、遊樂場聊天室⋯⋯⋯

有無人有玩classroom果啲game 中英數常輪流玩

係咪有隻game係去歷險打怪咁 記得有張地圖係太空船基地黎 好似可以上太空

要儲卡？

exactly

夾公仔 無人講？

個陣玩到沉迷咁濟！

我玩過一隻係要儲卡 記唔記得咩名？

好想知我地以前會唔會有傾過計 有無聽過 藍色主義 呢樣野？ 或者人名入面有藍字既人

唔記得邊集要刷素材砌武器打王
日撚日電腦堂就開黎刷
整到廿幾枝黃金雷嗚秒王

當年去聊天室洗版洗到畀人bam

小學真係好鍾意玩

同埋去開學會搵人一齊洗版，話要打倒仆街列 （個“校長“個名既諧音） 諗起都覺小學雞

我都有印象，唔記得咩名

唉 講起小校園就sad 無啦啦改左做個新版
我見佢好似係可以自己申請帳户
就唯有扮成係家長 幫自己申請個
申請完 終於入到去 啲野唔同哂
真心sad

定期玩小校園到到改版之後冇得玩

冇印象 個陣時太多皇宮唔記得lu
但其實裡面全部都係女黎

唔記得個account

龍舟

回憶

自己間房好似有得種蛋 ？

書唔空 個名好似係咁 有冇人有玩

挽乜撚野到底

i-cube

小校園 每日一篇 尼奧寵物 msn 跑online..
小弟今年21了

記得以前小校園最鍾意整嘢食
仲有得去超級市場買餸

QOO個種士多啤梨冇得輸 有得改名同睇其他人啲士多啤梨

有冇人記得父親節個搖控車邊到搵到？

想玩猛鬼大廈多d

初頭係入去玩game
夾公仔
後來係玩學會 勁好玩
班人又整皇宮又整田園又整冰室咁 勁有創意

有隻機電工程署既game果陣都好鍾意玩
見冇人講 冇人識？

終於有人講…點知…

我頂 當年我地可能有一齊玩過同一堆學會

小校園冇玩過學會是否遺憾

同路人

仲記得當年個聊天室有時個校長無啦啦出現，成班人就狂叫校長

好鐘意玩營養車

一定係

果期超多twins學會，成日入曬去dl twins d圖

我識呀！！

玩得最多就係車同埋舞獅果個
依家大左好想玩番呢d小遊戲

load下一頁果個鐘 有無人知我講乜 初頭上網未咁普及時，剩係插電話線上網，成日係果個鐘轉勁慢先下一頁，我屋企係為左玩小校園順d先買上網月plan

母親節有得整呀媽個樣出黎

點解嗰陣冇人教我
我仲以為小校園係新浪線上遊戲啲fd嚟
依家有冇得玩返

而家冇得玩lu

我儲左好耐錢想買嗰個綠色女仔書包
儲夠3000幾個時佢已經轉左版面無再上架了

好慘

仲有隻年獸 要跳上啲木樁到

哈樂車

爬龍舟！！ 個陣成日玩

係咪有個係執屋？
同埋分類回收垃圾
記憶好模糊好辛苦

星願小王子後期成日玩

樓上講個啲小校園 猛鬼大廈 尼奧 都有玩

每日一篇一定做啦 小學成日拎豬肉獎

忍豆風雲呢
記得個時成個電腦室啲人都玩
係度飛錢

早一兩個月開番黎玩

死左未
去網吧做English builder
一講起即刻好感動

仲記得以前校網有得直接direct去大榕樹下到睇成語動畫 好撚正
同埋以前好鍾意睇滴滴仔週記 有冇人記得

夾公仔機

又真係每樣嘢都知你講咩先抵死喎

見證56k 轉寬頻

diu 我又係 個密碼跟左成個小學，而家仲用

english builder 靠人地sd個外掛做
有得set啱幾多 家長日張result紙老母問做咩做得咁差

小校園首校歌幾好聽 之後試過搵唔番

有冇人記得log in 小校園個陣 瘋狂㩒enter就會多好錢

忍豆
拉到個箭嘴最盡等條友踩到個位就衝埋去

好似係一個好長既劇情故事
好懷念阿
個陣同家姐兩個人一齊玩都爆唔到

以前禁快轉重播係咁bug分

想當年買咗隻星願外傳
後尾電腦洗咗機條code唔可以用咗次

星願小王子有課金

竟然咁多頁都冇人講小校園釣魚遊戲

94巴但小學冇每日一篇

記得我當時係喺小校園玩game學倉頡

童年回憶啊

星願小王子已經接近最後期 應該97/98後先有玩過

現代好似仲有隻 game

記得好似有得玩搖控車，係學校玩到個keyboard 就爛

好似係I-cube?

仲有傳說之旅

有無人記得以前衛生署個網有GAME 玩
其中一隻係格鬥GAME

依家重有無得玩

有冇人記得以前小學去到lunch
學校就會派本叫小麻雀定麻雀仔嘅雜誌
跟住剪答問題個頁出嚟 填埋佢
狗衝去圖書館拎禮物

有隻橫向坐住飛機既game係咪星願小王子入面既mini game？

都唔知乜撚野黎

以前每日一篇個pw，如果人地冇改，就好易撞入去，睇番個班既積分表就知邊個係死都唔會做，再入佢地ac亂做搵答案

好懷念 有無人有玩麥嘜黃巴士

我玩呢個玩到去比賽
痴撚線 得3-4年班 去同啲6年班打
輸到仆街

無撚左

係呀 就係呢隻 中英數都要做

迪迪仔週記有無人睇過

有呀
但宜家仲有咩？

知㗎
大把小學生仲有玩

以前不停登入會有積分

印象中 細個玩果陣好似淨係得黃巴士同過河

星願小王子1,2超好玩
我當時狂玩儲寶石換野

有人玩架 嗰陣我啲同學完全冇玩過 明明電腦堂成日叫我地去 話好益智喎 玩新線上遊戲地帶同摩爾莊園就真

仲有書唔兇

仲有個網叫書唔兇

識嘢

係呀
有冇人記得

仲記得自己ac pw
但入唔返

呢隻有得同 frd 對打 好似

原來佢有fb page! 仲run緊

有e card

係
好多卡
好似online game

屌叫隻以前玩玩下 有人打黎叫我去比賽 仲以為啲呃人電話 點知查證左真係有 之後去左比賽 佢比啲gm ac你用 全部最勁嘅卡有齊 不過我記得對戰時要抽嘅 之後仲贏左 打第二場 係季選 最後我輸左 宜家諗可能贏左就要比人貼岀街咁
Btw, 傳說之旅好似有兩款 一款係齋簽問題冇對戰 一款係有齊兩款 好似前者叫 現代傳說之旅 後者就咁傳說之旅(唔知會唔會小學雞嗰陣搞錯左), 有對戰嗰個你係咁做最難嗰一set題目 重覆做就升得好快 好似online game chok經咁

用得番小學個acc登入
以前高登acc都係用佢email登記

星願小王子
個時個個一到午膳沖去電腦室玩

一個賽龍舟就成個畫面出晒黎

小學雞嗰陣戇鳩從來唔會記account
結果次次玩都係遊客登入

新年會有利是收 仲開心過有真錢收

屌我細個都成日去嗰到玩
超好玩

唔記得係小校園定學校e-class
有一頁有好多教育網站
成日上嗰啲性教育網
有好多卡通片係叫你唔想就要話唔好同埋要用套

係咪呢個

星願小王子有個跳樹葉 好撚好玩

仆街，我仲記得隻主題曲點唱

資訊科技兩文三語你我齊共享
數學天文藝術音樂令我充滿能量
請你參與 請你鍛煉靈活～思想 主動去學習 我最欣賞！

仲有另一個精美啲既
上網揾唔返
以前有好多呢啲網，而家好似無哂

隻蛋究竟會唔會孵化？

屌 有聲

Lm想知好耐 腦入面一直有畫面

小學買個本送埋

我玩撚到尿道炎 唔肯去廁所

我細妹小一 日日係小校園同同學玩捉e欣

樓上有人提過牛奶公司有隻牛嗰問答遊戲我都玩過

有無人玩過一個電腦碟game，全個系列有十幾隻，全部都係隻豬做主角去冒險
內容係問答遊戲，加啲小遊戲咁
最記得有一集係要去一個叫蘿蔔頭農場既地方

咩game嚟 唔記得咗

以前好鍾意玩星願小王子

重有冇得玩好想玩返 以前儲唔齊

有冇星願小王子圖
以前好鍾意玩 唔記得咩樣

唔識google?

有冇人玩過iclassroom?

有無人玩過語文樓入面英文個隻戰機game? 細細個日日玩 但而家連隻game叫咩名都唔記得

叫胖胖豬啊

1990年表示完全唔知你地講乜

好懷念 過河遊戲

好舊咩
而家仲上到即係而家都有人玩啊
學咩人扮老屎忽
btw 星願真係幾正

好正呀，以前玩得勁開心，好懷念呀

可能其實00後先知
講笑

以前好鍾意玩呢個！

我91都唔知乜9知小校園

有個射擊game 重組句子 9射 學校比玩

搵人重建下小校園

我93年係小學雞果陣有玩過，果陣都見到大我四五年既玩

有碟

第一次學上網好似就係上教育城

嗰陣時試過喺聊天室同人罵戰搞到bam ac
最後隔咗好耐 學校先同我開返個新ac

網頁Game黎講 真係唔錯

我係自己send email去佢地到叫佢地幫我解封
我係約埋同學係學校一齊洗
bam完解封再洗
洗到個校長係聊天室爆我真名同學校威脅我我間小學個校長講
個校長有時係聊天室溝啲中三四mk妹（有人小學grad左幾年都仲上）

太空跳跳跳

我讀小學個陣肯定仲未有，每日一篇就有d印象

99表示聽過每日一篇
但星願小王子就 ...

最鐘意玩 質數潛水果個

有無人記得

想問一下有冇人記得小學個陣，有隻game係icac出嘅，講盜版版權嘅。你係個主角，記者之類，要調查d case，有部相機俾你周圍影d證據咁。入碟game,全3D嘅，當時覺得d畫面好靚。仲記得一開波係個停車場到，要去對面座芒果大廈調查，要對付壞人，又有藥食補血咁。

有冇人有印象？

Hello

藍色個班係整圖既學會 咩學會評鑑、整章整橫額個啲
皇宮我最記得一個叫紫霞既人 佢開個啲皇宮自己做皇帝係一定有sexchat成份 去親啲皇宮做妃嬪一定做最姣

智能爭霸戰

97都玩過啦
扮乜老屎忽

星願小王子冇得輸
可以儲寶石
但依家要比錢先玩到

x2

唔講唔知

龍舟個個BIT 仲係個腦到轉

教學樓五樓
倉頡打字打怪獸

有
嗰個燈膽人

小校園令我學識打字

以前好鍾意去公民樓玩節日game
仲好記得玩包粽同整月餅

有個game係大富翁玩法 唔記得咩名

連老屎忽都唔識解就咪衝出黎7啦

回憶呀
細個好中意睇果d中國古代故仔
仲有傳說之旅，9玩狂蓄卡

想玩返傳說之旅

如果記得個AC有無可能睇得返D email

lm

有無得借個ac我玩下

有冇人同我一樣仲記得啲角色名
Debbie Alison Fred Raymond.....

你唔講我都唔記得

小學我有隻數學game係要入碟玩
我果陣部廢機慢到仆街 load咗一陣仲要鬼死咁熱
果陣係夏天
隻數學game好似係個場景喺埃及遺跡度
有無巴打記得

答案433

我淨係記得嗰時牙科保健出咗隻回合制 RPG

一日要做翻晒之前冇做嗰啲

你記得？

我記得有隻遊戲係d人仔城市度走黎走去 跟著有得搭船去第二個島 仲有打怪之類嘅野 有冇人冇印象

有隻槍GAME係用戰機 幾好玩

好似係ICAC專題入面 仲有個條片講賄賂 話有條友選班長俾著數人都算賄賂

摘星之旅

有冇人記得佢哋

中華里呢

小校園營養車
Qoo種田
星願
尼奧
細個真係好易滿足

有

傳說之旅

有無人玩過i cube

我記得以前星願小王子一爆機個地圖會變彩色 嗰陣返學仲周圍同人講

係呀！！！！胖胖豬的十萬個為什麼！！！
唔該晒絲打！google見到啲圖，啲回憶返哂嚟

Google 肉絲炒面

有無人玩過一隻恐龍時代做背景
回合制rpg 要計數或者揀四字成語既

記得! 登記定玩game好似有memo紙拎

你講影証據嗰part我有印象

呢個po d人幾歲？
全部老坑？

藍色
我哋係咪識㗎
我係其中一個藍

好懷念以前個聊天室同學會
放學一上網就上小校園

好感動 啲回憶翻哂黎

我記得個陣入面有隻卡牌game
隻game 要比年費
啲卡仲好似要俾錢抽

我記得紫霞
至於整章同banner一開始羨慕人地
後尾自學仲整得靚過佢地

上面講嘅全部都玩過
小校園 neopets sooff 猛鬼大廈 icube
最記得icube要同隔離班鬥高分
玩到我媽同我輪流撳到凌晨
到而家都唔知點解我媽會陪我癲

用小校園做借口打機

記得呀 細個嗰陣成日睇佢哋啲動畫

中華里入面啲遊戲幾好玩

我仲玩過一個叫迷你咖哩兒童安全指南
唔知有無人記得同玩過

依家係咪冇得打電話聽故事

有時覺得呢啲Flash game仲好玩過Online game
好感動估唔到咁多人有相同嘅童年回憶

講多一個
成語動物園

我記得有玩過星願小王子 星願外傳 仲有星願歷奇 真係好好玩

以前打電話有得聽故事

幾時出online game l

無個性戰隊移植過ps4我即買

星願小王子有三個島
三個島都有一個細boss
打晒就會開大boss

咁大獲
我記得有五個藍，仲一齊整左個網

點算啲回憶返晒黎

[/quote]
挽你老母 番去同你老母挽手袋啦屌你老母

頭先入返去 已經冇咗好多小遊戲，冇得整月餅

運桔桔

我記得紫霞

耐到都唔記得左，一講起童年回憶出哂黎

十蚊銀咁大

以前成日上成語動物園睇故仔

好記得玩龍舟玩到爛keyboard

傳說之旅
鬥智遊戲卡擂台

好似有得整年糕同包糉

我都記得呀 係我小五定小六嘅事
之後無玩小校園都無乜聯絡喇

我都係！

無人玩過中華里 ？

我係啱啱好避過咗每日一篇嘅年紀
小校園真係唔識
Coolmanmusic就知

喪㩒左右左右

有個好似叫大掃除 係搵d蟲出黎

有無人玩過牙科補健定唔記得身體驗查
有部電腦有得玩病菌大戰
好似類似橫向戰機game果類

香土fb又出post

有隻叫小王子之類既game應該最多人識
以前有隻係比卡片戰鬥力，飛得快啲就贏
仲有一隻game係好似飛行棋咁，可以用啲老虎呀，鷹呀之既既怪獸去打人
有冇人知我講咩？

依兩位巴打真係痴線，咁都記得，細個都鍾意玩依兩個

我係小校園間野做緊

咁搞笑
有咩做架

教育局？

有冇人玩過隻學習game叫I cube線上遊戲網

啱啱搵返啲主角嗰名
章木頭 潔文 羅渣 大鼻
點解依家冇左人物介紹嗰頁

政府it 工, focus 中小學web 同app

有無人玩過廉政公署嗰啲小遊戲 查案認人 仲有啲動畫有stephy 万刀甲配音

Icube 印象中有限體力 玩好短時間就冇得玩
記得係森林場景打怪 玩到一個迷宮玩唔到

成家人過河隻game 係咪小校園game嚟？

仆街呀 我個acc 10年入過仲入到

自 咗 搵到

我唔記得咗自己ac

有隻短期嘅game係牛奶公司咕咕叻大冒險
又搭船 又有高山咁樣 要答啲冷知識題先過到
好多關 勁好玩
過版啲音樂好似onepiece

以前有學會呢樣野 成日有人貼J圖

係咪玩贏左會有小禮物？
嗰陣膽粗粗留地址 真係寄左個puzzle間尺黎

有冇得拎返以前衣櫃入面啲物品

無人講運吉吉嘅？

有人貼twins既key裸女圖，果時以為真，唔開心左一下

頂，勁好玩

明眼人一睇就知係移花接木

唔好唔開心啦 假㗎嘛
Twins咁天真咁純

我記得呀
我都覺呢個好高質

求大大share account 玩

個青頭仔

抄post都抄得7過人，小咩學園

呢個勁正

好煩呀
成鬼日抄post

佢post條link一個回覆都冇 係咪自己開

實係 成班香土呀叔心諗 咩黎架

咪係

乜撚嘢小學園

屌

以前只係知教育城有得玩,唔知原來有名

屌，點解可以咁厚面皮post條link出嚟

有冇人記得

食物王國

我記得好似有隻橫向射擊

個樓主叫Copy Cat

點解你地仲記得個密碼

仲有蕃薯藤同埋qoo
qoo真係連野飲都消失埋

老了

冇呀
m記仲有

誠仔超市有賣

星願小王子 小校園 傳說之旅
細細個成日玩傳說之旅 好似有得買卡打怪定乜

我記得帳號密碼，但畀人bam左十世
個密碼我係其他地方用左好耐（近幾年終於冇用）

舊版擺明多野玩過佢個新版

終於有人講 好好玩

記得嗰時仲有個切年糕既遊戲

有冇人依家入得番認識節日啲遊戲
我用chrome 都入唔番
想砌番老母個樣出嚟

要開返使用Java先得 chrome新版預設關閉Java 你係網址列隔離有個圓形i嗰度入面就得set架啦

係咪JavaScript 嗰度？

佢地留唔留意到呢幾日多左好多訪客

最中意玩運桔桔！

星願小王子好玩過小校園
兩個都冇左ac

屌 好懷念

當年不知玩得幾勁

仲有個玩成語同典故
記得有個玩咩油炸鬼
諗起都想玩番哂

仲有小海白
新線上遊戲地帶

同埋啲小學雜誌
木棉樹
白羚羊
小小紅蘋果
明報兒童周刊
兒童快報

btw 有冇人記得栗子天使

兒童快報
我好鐘意睇的的亞 覺得畫得好靚
有試過寫信俾d編輯姐姐但冇登到

有冇人記得黃巴士

都係用56k 上小校園慢到頂唔順轉寬頻

English builder用外掛做到間野出張cert表揚我做到好 仲要張 cert係寄去學校俾我，痴撚線

啱啱搵到呢個 好熟面口但唔記得叫咩名

仲有雪糕新地

記得有兩期係教砵仔糕同大菜糕 隻大菜糕仲要放落扭蛋度 好深刻

唔係叫資訊小校園咩

有冇人記得類似小校園啲角色
好似係拍成短片
又係新缐上出現過
我知好亂但我自己記憶都好模糊

左右左右左右跑過去跳落星球係咩game

21 same 全部有玩過
仲有sms同台 $8任sd

95年出世表示點解會對星願小王子零印象....

係咪無得玩返星願小王子？ 好懷念呀

我有印象

栗子天使 明週 我以前有訂 元氣仔

壽司仔？

運吉好撚好玩

仲有個叫牙齒俱樂部嘅野
入面有隻game 係用牙膏射怪 細個唔識reload 次次都射五下就死左

21
最近有玩尼奧

最左係咪 他約我去迪士尼

個時夾公仔重組句子
好好玩

唔講都唔記得自己有訂過
記得好似有推理故事 嗰陣好中意睇

係呀

冇錯

我嗰陣都好鐘意睇呢個

中華里都好正，仲有冇人記得

我記得啊！好似可以幫屈原跳過啲雲，唔知有冇記錯！ 真係回憶啊
仲有小校園遊戲入面啲卡通細路有名，記得有Fred、Alison、Debbie

係愛呀哈利

妖怪總動員
奧雲好得意

我都有他約我去迪士尼個本 搬屋都冇掉到
特登留返

我玩開qoo個網 同埋新線上遊戲地帶

有啊！！好好玩

小校園個AC仲登入到揮手

啲回憶出哂黎

最深刻係令隻太空船升空過隻game

記得以前小學成日yahoo去遊戲果頁，有個韓文網頁game網好多game玩

不過自從識上萍水相逢，就少玩左好多

萍水相逢 唔講唔記得

喺小學返緊工
個個都玩緊小校園

三本都睇過

最鍾意緣分筆記
個故事真心好好睇
係童年睇過最好睇嘅愛情小說
美麗有序好似係講個女仔cool牙 跟住隻兵幫佢拎番個選美第一番嚟

屌 入唔番
之前細個on9申請yahoo 個後備email填左小校園
差唔多六七年之後入唔番yahoo
冇得救

香討有人抄post

yahoo都係回憶嚟 成日篤波

木棉樹 訂咗奶多年
回憶來

明報兒童周刊
小學有畫畫去投稿比賽 登過兩次
仲好記得禮物係洛克人EXE VCD一隻

我都係！！宜家入唔到yahoo

同埋啲插畫好靚

依幾年間唔中會登一登入
我個account仲係佢開放登記個陣申請
勁鍾意玩夾公仔遊戲
同埋有得host網頁

歲月不留人

搵返我條軟皮蛇 同 沙士口罩

依家可唔可以俾錢開個人account?
定係一定要由小學報名

中過幾次 佢啲抽獎 真係有玩具

唔係用外掛software 但年尾全班起碼廿幾三十個人入左全港top50定100年尾證書人人有份

我寄過幾次 無中好失望 你咁好彩

係咪食物卡嗰隻
入到去好多張枱揀

有冇人禁到入認識節日嗰度
但同樣開唔到裡面啲遊戲？

無錯

黃金雷鳴好熟
以前見過人玩 但係唔知叫咩名

屌中學做

蕃薯個個我勁鐘意

我有呀 個時覺得呢本野啲紙好滑 同好好聞

好鐘意玩呢個

有冇人記得上網問功課依個網？
個陣成日玩警察捉賊個隻game 要不停上下避黎避去 好刺激

禁咗都開唔到
禁到個畫面 但禁唔到落啲節目裡面 冇轉畫面
注定同包椶同砌老母樣無緣

原來嗰個網叫上網問功課
一直想玩番 但唔記得咩名
我記得好似有個消防員版
以前小學成日玩
唔該哂巴打

有冇人當年會係小校園玩開/玩學會 果陣勁撚多咩皇宮/後宮
上面仲有得用flash整條會播流行歌既banner上去

登入到咩

屌係呀 到底個結局係點

好多連登po都比果d垃圾fb page搬字過紙
前日上fb又見到佢地講小校園

以前有得hack錢
log in個陣係咁㩒enter就會不斷加錢

另外仲可以撞同學ac pw送禮物俾自己

係咪仲有隻game 叫尼奧寵物
又係小學雞年代勁hit

沙士果排放假日日上去玩game,有3隻沙士game好似

宜家都仲有人玩

有無人記得有一期小校園有一頁比人hack左，變左甜網
個陣時我成日扮唔知特登去個頁睇張黑lin相，呀媽見到就即刻上一頁返出去之後話，我上緊小校園，無啦啦彈個張相出黎

玩下星願小王子先 好似就咁REG就得

岩岩reg左 乜春都無得玩既

你搵返舊個個登入網
訪客都玩到

sorry冇睇清楚以為你講小校園

又俾人抄鳩左

題外話：有無人玩過恐龍樂園 小學回憶

機靈金幣玩極都搵唔到答案

咩小學園
利申次次每日一篇都係學期尾一次做晒

屌佢老母